死神擦身過！山路盲彎逆線爬頭 兩車險迎頭對撼

死神擦身過！山路盲彎逆線爬頭 兩車險迎頭對撼

再開快啲隨時出事！

上周六（13日）下午約2時半，當時正下着毛毛細雨，有私家車司機載着家人，沿大潭道往赤柱方向行駛。惟當他駛至一彎位時，驚見前方有私家車疑為爬頭，越過雙白線逆線行駛，兩車險些迎頭對撼。幸他反應及時，立即煞車。

每逢星期日都總有啲司機為咗威畀女仔睇/為咗出位而做出以上嘅危險動作

打咩格仔
真係要投訴佢啦

MK GOLF

轉彎位逆線爬頭啲人根本唔適合揸車

星期六,日真係好多on9仔揸車

自己炒好啦,累撚死對面線
賭大細咁撚樣搏

vw sharan黎

唔係點解叫 sunday driver

推到比人拉

中過唔知次招

彎位抽頭過咁醒目